建制派同官員對警察同市民受傷嘅分別

警察受傷
建制派同官員9衝去探病

市民被白衣人毆打受傷
建制派同官員
....................
....................
話知你死